啲老一輩成日都想當年

相信各位都一定聽過自己老豆呀爺話想當年
乜乜乜 好似你咁大嗰陣又物物物
唔知大家到老左嗰陣有無啲威水史可以同
後生講
或者聽過啲好好笑嘅想當年

利申我無

好鐘意聽老豆講佢當年候生既威水史
感覺上好似同佢close左好多咁
唔知仲可以聽到幾耐 爸爸唔好離開我